呢張圖算唔算代表到每一個連登仔嘅心聲？

係
不過連登仔再柒啲